有冇人覺得呢個女仔好似鄧月平

......

好似姐係似唔似唔似又點會好似唔似